罷工，請聽聽我講幾句。

屌你老母，你地又話慢駛，又話車長罷工。
我屌，次撚次我都暢通無阻，次閪次我都期待有籍口。仆街，你7:30先開始有條撚用，我話你知，你要再早小小，個成效先會更明顯。8月5號，唔好撚令我失望，做野用下個腦，唔該。

水唔倒灌，成效係唔會明顯，用下個腦諗啦仆街。